［尋人］個出錢搵男扮女「變身」同自己傾計嘅巴打

佢係咪已經放棄左啦

我變

我可以，你要唔要
除左無波有鳩之外
可以變到同女仔無分別